其實娜璉係咪好大壓力

隊內是但一個都屌打佢幾條街 俾我一定好唔開心不斷去整容

唔識唔好出聲啦戇鳩

咁又未至於
都有幾個比佢屌打下

事實嚟

想知邊幾個

其實呢team人都不相伯仲啫 通通靠樣扮可愛搵飯食 啲歌喉就個個都咁屎 跳埋啲舞又好似跳健康操咁樣 有咩話屌唔屌打 我淨係知momo俾希澈屌咗

起碼有定彩腎墊底

娜璉的美貌與實力，確實對其他隊員做成壓力，我代表娜璉向其他隊員致歉

佢令到成隊有壓力下嘛
得佢一個唱到live咋wor全隊